而家price.com.hk搞緊個2蚊用App買嘅活動

9秒9 10秒內打晒信用卡資料 冇撚搶到過

系統錯誤 f5
系統錯誤 f5
賣晒

我係打晒資料 話售完

屌你老母弱撚智 白色畫面loadloadload

on99

可能根本就冇人會中

出嚟解釋下

入到去又要揀自取/ 順豐。 可能有人中咗， 佢哋員工中曬

咁有撚用咩 做馬 員工都唔使等到12點啦

上次個12周年祭一到12點即刻error 504
到好番果陣已經賣晒
極度懷疑係特登嘅 以後唔會再用佢